禁制令禁止機場指定範圍外示威但可在示威區內示威

香港電台-港聞
2019年8月14日 上午11:11
香港國際機場連日來有市民集會活動，機管局昨日入稟高等法院申請禁制令，並已取得該命令，禁止任何人在機場指定範圍以外包括禁區內，進行任何示威活動，但仍容許市民在和平合法的方式下，在示威專區內進行示威或集會。

原告人為機管局，被告為非法或蓄意妨礙機場正常運作的人士。

推

到底指定範圍係邊到？
佢根本無清晰講明

想推推唔郁

要入機場睇下張禁制令先知個範圍

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

咁示威區就一定唔會影響旅客出入

但仍容許市民在和平合法的方式下，在示威專區內進行示威或集會： 厠所？

幫推